訓公立醫院比人偷野，有咩辨法？

我阿婆90幾歲整親手訓醫院，佢係行唔到落唔到床果隻，呢兩日佢隔離黎左個阿婆，冇咁老仲行得走得

咁我家人買左個饅頭比我阿婆食，我阿婆冇即刻食，放左係個食物膠盒入面

跟住我地走左，第2日返去我阿婆就話比隔離果個阿婆偷左個饅頭，我地開頭都唔信，因為個阿婆係整襯隻腳包到實晒

之後再去，我地發現我阿婆d野比人動過，仲見到個隔離個阿婆行左出去

我阿婆仲話佢係人地屋企人黎探個偷仔阿婆果時問人地係咪拎左佢個饅頭(個阿婆連個膠盒都偷埋), 跟住果家人成個盒掉返比我阿婆就算

除左報警有咩辦法，覺得報左可能仲衰，因為公立醫院換唔到床位，又唔可能24小時望住我阿婆

床邊個locker有得鎖，問下姑娘有無得提供

無就自己帶個去

擺個毒饅頭起床頭，然後

買個鎖頭仔lock住D野啦
再唔係同D護士講俾人偷野要調位

擺d銀紙記低no. 比佢偷

饅頭o者....

饅頭唔算個人財物？咁你放個銀包係我隔離我隨時拎去買野食

饅頭都要偷 偷完仲要妹下妹下咁食

咁撚仆街

放啲瀉藥,春藥
落個饅頭到

撈舊屎落饅頭入面

報警
等阿sir落口供

佢地咁做係無品既 但為著個饅頭同個有病既呀婆認真計都無謂
小心管理好值錢既財物就得啦

建議你take the high road 下次買饅頭包點買多個俾隔離床 笑住話請你食唔好偷啦
佢地見你以德報怨咁應該都識羞愧

呢招高

春藥

你改名叫縮縮算啦
龜縮個縮呀廢柴

高招

買多個饅頭落重瀉藥等佢再偷啦屌

如果我報上差館 大鬧話醫院隔離床個呀婆偷我饅頭食呀 我要告鳩佢！！

咁係咪就叫勁

見唔見樓主既呢句？
"跟住果家人成個盒掉返比我阿婆就算"
屌你唔淋佢屎水你對得住你呀婆？

萬一個阿婆妹饅頭個陣哽親就有戲睇

家屬肯定告返你轉頭

反正你都咬唔入 你唔係以為d咁既野 差佬會幫你驗指模掛 定係你想係病房開鳩人家屬波？
呢招以退為進 殺到佢唔識反應 場戲係花生友面前贏左 對面個老野冇面比人笑又唔出得院 先好玩

搞大佢去到病房經理以上層面警察唔嚟冇得收科

1999

一陣同樓主......

其實病房D阿伯阿婆話俾人偷嘢成日發生啦。
去D醫護谷就知。
多到D護士護士長係唔會理。
護士成日話係咪阿婆阿伯食咗唔記得。咁大年紀冇記性。
唔通真係為咗個包，一包飲品。同你check cctv報警咩。
就算當場幾正。你覺得護士會幫你報警?
就算差佬嚟到。你同差佬話人哋偷咗你個包，你又會覺得差佬會拉人返差館?
唔見咗就當請人食咗算啦。唔好放貴重嘢喺醫院就真

一個饅頭就算啦，唔係偷錢就由佢
學上面講
請你食過下次唔好偷啦

唯有自己做好防盜，帶個鎖頭俾阿婆
Btw 唔好唔記得放返個發霉饅頭係床頭櫃頂

Nurse唔做野咪PRO見

但我覺得唔係淨係個阿婆偷一個饅頭嘅問題
係佢屋企人都有問題
偷食可能未必要去到報警或者好大件事
但如果明知佢真係偷咗而連道歉都無
完全唔覺得自己有問題先係最大嘅問題
呢啲擺明係成家都無品無教養

入院果陣就已經講左財物就不嬲自己保管唔負責
貴重野就屋企人自己拎走
你想病房護士做d 咩？

我地屋企試過買成人紙尿片幾包幾包咁偷. 公立好撚多老鼠, 有 D 老野扮撚晒蟹係咁摟你講野其實不停試探緊你.

總知乜撚都偷

饅頭有毒

我阿嫲住院嘅時候都比人偷尿片

貴重野入櫃是常識吧
不過饅頭都比人偷就真係..

落藥

唔通饅頭有毒？

打斷呀婆隻手羅 如果佢地話報警 打斷埋佢個仔隻手 再姦佢老婆 勇武呀

本來想叫你用locker，點知係饅頭 又真係冇諗過有人偷

仲有病房係冇cctv

病格正路唔會有cctv

有機會cctv 影住病房出口

廢老多數有糖尿，下次個饅頭落重糖

比人打左邊面就比人打埋右邊,嚇到我都唔識反應
以退為進都講得出,唔關得泛民可以生存咁耐

搵日扮晒嘢問隔離個阿婆有冇唔見嘢 話你阿婆依排成日唔見嘢 覺得間病房好邪 諗住叫班皇氣警察friend上嚟踩下場

而家公立醫院d病床應該排到床貼床咁, 如果你阿婆係床都落唔到, 你買埋個鎖仔都冇咩用, 因為鎖住左既你阿婆都拎唔到鎖匙去開, 結果都係所有要用既野都係放晒係床頭櫃上面

而你阿婆而家淨係俾人偷下食物咁, 已經還得神落

你可以做既, 就係將所有財身都拎走唔好放係醫院, 然後就係希望你婆婆盡快好返出院
你講俾姑娘聽都冇咩用, 佢地都已經忙到一頭煙, 跟本就唔夠人手睇埋病人d食物有冇俾人搞

祝你婆婆早日康復

饅頭?